有冇人仲係好鐘意食媽咪麵

我！！！
但一次都未試過煮 好多次都想試
成日覺得煮會浪費
佢啲麵唔煮食先有嗰種脆口嗰種風味 同普通面唔同 嗰啲未煮成舊慘白色

我

呢到

佢有出杯麵好耐啦
出多D街啦

講緊傳統包裝碎食個隻呀大佬
唔通我買杯面裝仲on99 啪撚碎佢食咩

換腎妙品，不過真係好好食，特別係最後個啖

有
但包粉好似無以前咁好食
係咪我心理作用